有無人發覺日本城d 野食賣得幾平下

仲平過超市個d

yes,似大昌咁平

日本城藍店喎？